人奶共佢奶共，劉兆佳算唔算最失敗既例子？

其他人奶共，大富大貴，佢奶共，只係撈到個研究習近平智力既研究會，都算兜痞

好撚睇唔起呢條老野，淨係copy共產黨既論述就叫交左功課

有名你叫 舔共老狗 嘛

邊度失敗？
保皇派燒山嚟

老狗是沒有價值的

條友成日預計錯誤

牠只是上網抄鷹派環球時報既論調扮自己見解，都唔明香港傳統樂此不疲去問牠意見

成日燈錯，點用

佢係學者，未必最想要錢，而係要權、地位同影響力
所以支那賜左個政協同中策組顧問佢做
又比左個金紫荊章佢

佢對共黨嘅最大功績就係引用比例代表制選舉

聽佢講嘢成日歪晒口
應該離中風不遠

燒山做生意, 劉兆佳做智囊
但可能做政府智囊人工好高都唔定

劉兆佳個位真係好撚好做

學姐呀

明明本身都係教授
點解要咁折墮

法律界死獨男都係

流口廢老

嬲口佬

最近嚟講大貓算唔算都失敗

背後野無公佈你唔知啫

而家立法會選舉嘅港式比例代表制就係由佢設計

條友只係識將香港所有問題提升到中國主權層次
然後話中國一定唔會退讓
例子：

奶到收親d風都係流料

佢既才幹仲有嘢俾佢講下仲想點
曾鈺成而家都係咁上下咋

中共專門養傻人
出屎計燈自己